勇士已經贏咗

拜拜速龍

勇士只係攞出真正實力嘅10%速龍都拉唔開

投降把啦
掙扎是無用的

勇士就算贏到 下場打曼城都輸梗

on9
11個C朗勇士都打得贏

可以返屋企啦

想燈？

勇士都未認真
宜家佢地只係用緊真正實力嘅12%

咪撚燈

其實速龍都只係用左一成功力

速龍已經到咗極限

Curry又咪係特登去呃foul 點解個個都淨係話harden買犯 冇人講過curry

隻速龍既極限已經到左,係時候到勇士發揮啦

ViuTV有直播

其實勇士只要用3成力就可以大炒速龍30分
不過啲人又會話Nba唔好睇
所以咪扮唯有死狗囉

為左泡泡龍嬴 CHING燈到盡哂力

我勇迷嚟
紋咗KD喺個龜頭度

我喺度大膽預告
勇士將會喺第4節使出真實力嘅20%
一波帶走Game1

再見了速龍

能夠迫勇士使出兩成力已經算唔錯
上年勇士只係用咗8%就橫掃咗騎士

你永遠無可能夠我隊勇士鬥鬥鬥鬥鬥鬥鬥鬥鬥鬥鬥